各位巴打，驗DNA大概幾多＄？

想知有冇巴打驗過

爸爸唔好唔要我

你有冇射到先

巴巴

巴打你搞錯左
我偷偷地驗下我細佬係咪親生

射乜撚